各路人馬呢2日係咁搞DAVID 睇得出中共而家好驚佢

又浪費一個ac

大衛和歌利亞
非利士人再次前來攻打以色列。大衛的三個哥哥正在掃羅的軍隊中當兵。有一天，耶西對大衛說：「你拿些穀物和餅去給你哥哥，看看他們的情形怎樣。」

大衛來到軍營，就跑到戰場去找他的哥哥。當時非利士的巨人歌利亞正出來嘲笑以色列人。一連40天，他每天早晚都出來罵陣。他呼喊說：「你們找一個人出來跟我決鬥吧。如果他得勝，把我殺死，我們就做你們的僕人。但如果我得勝，把他殺死，你們就要做我們的僕人。我向你們挑戰，你們有膽，就派一個人出來跟我決鬥好了。」

歌利亞與非利士人的士兵
大衛問一些士兵說：「要是有人能殺死這個非利士人，除去以色列人的恥辱，他會得到什麼酬報呢？」

士兵說：「掃羅會賜給他許多財富，也會把自己的女兒嫁給他。」

但歌利亞這麼高大，把以色列人嚇壞了。他身高超過9尺（約3米），身邊有個士兵給他拿盾牌。

有些士兵去告訴掃羅王，大衛想跟歌利亞決鬥。但掃羅告訴大衛：「你不能出去跟這個非利士人決鬥。你不過是個孩子，他卻身經百戰。」大衛回答說：「曾有大熊和獅子抓著我父親的羊，我卻把牠們打死。這個非利士人也要像那些野獸一樣。耶和華必定會幫助我的。」於是掃羅說：「你去吧，願耶和華與你同在。」

大衛走下溪中，拾了五塊光滑的石子，放在袋裡。然後他拿著投石帶出去迎戰巨人。歌利亞見到他的時候，簡直難以相信。他滿以為能夠很輕易就把大衛殺死。

歌利亞說：「你過來，我要把你的肉給鳥獸吃。」但大衛說：「你來攻擊我，是靠刀劍、長矛、標槍，但我來攻擊你，卻是奉耶和華的名。今天耶和華必把你交在我手裡，我必殺死你。」

於是大衛向歌利亞跑去。他從袋裡拿出一塊石子，安在投石帶上，用盡全力擲出去。石子飛出，擊中歌利亞的頭，他就倒下死了！非利士人看見他們的勇士倒下來，就轉身逃跑。以色列人追趕他們，贏得了勝利。

樓主個ac好能值錢

值一個首期

一個巴士下層最尾果行座位

推

咪又係你吹雞